點解以前會興啲MK網名? 邊個發明？

搵到個網，入面啲網名都好MK
究竟係邊個發明呢啲MK名㗎？

親愛的玩家： 《數碼暴龍Online》數碼精靈集合，已於2013.11.05(一) 18：00前派發至得獎玩家帳號內，玩家可於《數碼暴龍Online》官網的「WEB倉庫」進行領獎。

以下玩家將獲得 「謎之數碼蛋」 1 個：

馴獸師 排名 拍檔數碼精靈 排名 馴獸師之王 排名
馴獸師名稱 馴獸師名稱 馴獸師名稱
細天 sprewell KOCH
怪兽 人渣仔 林宮水依
白羽 小奈02 千里
紫乂言 AN戦丶留丨姬 飄零
聶冰 細天 光洙
司波达也 LY丶小七 龙丶
馭風者 Sherin HHLAM
魔米BB 馭風者 紫電
中出即飛 星空游客 慕容寒瑟
數碼精靈訓練員 行過的人 陸月
魔裟斗 八神太基 捌晨泰壹
原罪 Tommy乂仔 佳仔
o南哥o 灰机 创世帝皇
十方九天 小田 疾風之神
人渣仔 怪兽 影剎
仙崎 寒傲霜 Fu云o罢了
人類總犯同樣錯誤 郝帥 白羽
須佐能乎 灭世龙 司波达也
啊l3eE 柠檬酸 魔米BB
神奈 星宇 卍戰鱷無懼卍
以下玩家將獲得 「隨機DATA箱」 5 個：

馴獸師 排名 拍檔數碼精靈 排名 馴獸師之王 排名
馴獸師名稱 馴獸師名稱 馴獸師名稱
雲風 龍蝦籽 winky
杰乂和人 冬傲 KO邦
天道總司 麦迪 eric
唯愛乂 Maple雷龍 潘子枫
AN戰丶馒头 wingchun cadeset
IFZAL Saul丶 5個中文字
永恆歲月 丿叛逆丶渋棋灬 凱特琳
LY丶小七 至尊究極吸血魔獸 聶冰
ooq特警 狼仔 人類總犯同樣錯誤
林宮水依 Eiro KeithLo
羽毛 精靈大師 胡迪迪
AN戦丶留丨姬 天道總司 梨花
血腥約翰 菲尼 123tfh
蒼井空 KIwi小内裤 怪兽
WinG乄 紳士瘋道 馭風者
拉登 結城明日奈 天道總司
冬馬葵 秃头披风侠 唯愛乂
黑雪姬 小智XZ 杰乂和人
神反應 Xboy 依弗烈特
KO邦 吻你腿间的唇 鄭伊健
澳米加獸 请勿打我丶 mok
宙斯 Mandy damanda
kiu Shaddo ba0ba0
卍尼古拉斯卍 Bobo meteor
託盤 大饼coco 仙崎
紫電 忒扯淡v 火云邪神
千分之一 荒万 WAYNE
惡魔團丶灝哥 dragon改 薯蛋頭先生
殤小僅 赤焰灬暴龙团迹遇 XosCaRX
慕容寒瑟 dsking 門帥
童年回憶 小新VS蜡笔 松本秀人
炎仔 七宗罪 細乂菌
德玛西亚 拉登 魔王撒旦
郝帥 天才托瑪 神田一心
火云邪神 冬馬葵 CfON9
薯蛋頭先生 泳兒 大和大
LY丶無言 AN戰丶馒头 瑪麗
八神太基 小龍兒 月夜小白
拉普拉斯克 中出即飛 雪殤
泳兒 DoDo小月 AN戰丶泡沫
空吾 London 細天
Amor Eirtho 紫乂言
焰君 數碼精靈訓練員 數碼精靈訓練員
石田彰 o南哥o 啊l3eE
凰凰院兇真 尛傑 宙斯
大碌J lts丶 羽毛
无敌大门兽 勁風 殤小僅
雪白魅影 絕代皇者 信一
馭龍者 团长 大门武
M小生 lmj 亞奴
林琳琳 Dylan 忒扯淡v
WAYNE SkyrimCX 我爱野猪究极体
信一 須佐能乎 夜初晨
伯賞亦淚 樂瞳 yosky
幻想de络 小暴X暴小 風鳴
LoveX啊娜 門帥 FDRAGON
KeithLo 永無止境 小精靈大師
SkyrimCX 灭世傲视 暴風LeonS
阿西姆 瑾乂 安囝
大奈舞人 姬島朱乃 巴衛
光洙 埋葬自己 藍色生命獸
啊蒙Akitar 呵呵 树莉
伊索斯 光头甩饼侠 百行
拉懶 不明天晴 櫻未櫻
長谷川拓海 Joooshua 喔是喔
忒扯淡v 姚高峰 十方九天
松本秀人 tommy930 須佐能乎
XosCaRX 语过添呈 澳米加獸
大门武 魔米BB 託盤
醍醐 魔裟斗 德玛西亚
門帥 甘禮良 一拳打死究極體
赤龍丸 Shume 假面教師
啊米 小毒 專屬的人
風之誓約 天才少年一乘寺賢 我不是shing
比爾康普頓 阿西姆 大樹
心祈天 马克西姆 飯糰
啦啦哈哈 LY丶宫本翔 小乂傑
AYA AN戰洪焱 雪翎
荒万 凰凰院兇真 Ken年月流逝
Katesiu Reey蕉仔 小澤瑪利奧

乂乂新會然乂乂
卍卍連仔卍卍

唯愛乂連仔

呢堆唔算mk啦，咪同連登仔差唔多

好撚多讀唔到出黎既字

乂醉愛 XX乂

一拳打死究極體

乂乂乂乂乂乂乂乂乂乂

乂Siu。Ｍａ＠

點睇樓主個名散發一陣毒撚嘅氣息？

有好多呢D MK名都係因為勁舞團呢隻GAME先出現，
當時有好多ON9仔跟支那風，
學大陸仔改埋唯曖乜乜醉愛乜乜之類既柒名，自以為獨特。
遺臭萬年。

魂初弒

醉曖

因為改啱名囉

乂沒、法擋乂